疫症殺到 香港罪人應當懺悔

疫症喺中國爆發，一切都係無情涼薄嘅報應，香港嘅罪人係時候要檢討自己嘅罪過，否則天必降禍於你

何謂香港罪人？

1. 無良炒賣者
每次香港水深火熱之時，總會有人借機牟取暴利，影響香港人平均得到資源嘅機會，樓如是，口罩亦如是。

2. 公屋及政府資助騙徒
明明自己唔係最有需要人士，但純粹因為唔想「執輸」，以各種方式隱瞞自己資產，同無良炒賣者一樣，剝削港人權益，令有需要失去改善住屋環境嘅機會。

3. 地產惡霸
置業係好多人嘅夢想，但地產惡霸為咗欺詐港人，不斷將樓價推高，單位質素亦有預謀地調低，無能力嘅人繼續買唔到樓，有能力嘅人就越住越細。

4. 冷血中產及富豪
每次香港有重要事件發生，總會有「事不關己，高高掛起」嘅心態，佢哋係最有能力改變香港嘅人，但偏偏袖手旁觀，凡事以自己利益行先。

5. 男/女權主義者
所謂男女平等，唔係為彌補自己性別弱點而作出勒索行為，而係喺明白兩性差異下互相尊重，而社會總有人別有用心，透過挑起兩性紛爭獲得種種著數。

6. 道德魔人
最佳例子就係我，唔同界別嘅人都有自己嘅難處，但喱類人往往以道德勒索迫使其他人實行自己嘅理念，表面上為咗大義，實際上係咗生活方便同其他利益，係分化一切嘅罪人。

以上罪人如果繼續執迷不悟，佢哋同佢哋屋企人將會被武漢肺炎折磨至死，香港面臨種種危機，所有港人應當好好懺悔。

樓主正垃圾，唔死都無撚用

推
拯救香港
刻不容緩

聖經話，當向神悔改，信靠主耶穌。

你做咩唔睇醫生？
懺悔肺炎會好？

呢個人人都應該。
我們不應該害怕神透過這一切向眾人施行審判嗎？何況我們撇開上述不談也有許多錯失。

樓主講真話姐

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

撚有男權咩？香港不嬲得女權 香港地做男人 成隻人生遊戲自動變hard mode 你試下男女踩單車炒車仆街 你覺得班人幫男定幫女多 ？